嚟緊會結婚, 打算結婚,想結婚或者希望結婚嘅巴絲請入, 有嘢益你地...

而家支持擺洒走魚翅就可以不定期有唔同優惠, 例如花球呀攝影師呀有九折咁.
各位有興趣就填個Google form, 支持下